昂坪市集有活動！！！

香港人近期壓力好大好抑鬱 所以大家不如就趁放假去放鬆下啦 下面有少少活動詳情比大家記一記 到時比人問起去邊玩都唔會口啞啞

同埋呢幾日天氣咁熱 冇咩事都唔好著黑色衫喇

韓國打卡展
韓國人氣景點Instasia拍照館首次來港！打造室內5個以「Chill-cool花園」為主題的佈景空間，讓賓客盡情拍照！

日期：2019年7月12 日至9月15日
時間：上午10時30分至下午4時50分 (平日) ; 上午10時至下午5時20分 (星期六、日)
地點：昂坪市集360旅遊資訊中心側
入場時間：每節20分鐘
入場方法：賓客出示任何一張昂坪360門票，即可免費進入韓國打卡展﹗每日名額有限，先到先得。

推

.

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

聽日都有！

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

點樣去 坐360？

去左東涌先 之後先坐360

比人係巴士上面問起去邊做咩大家識得答喇

各位兄弟姐妹晚安
請大家準備好以下事項
-美國國旗
-學唱香港國歌
-叫晒親朋好友一齊去九月八日既美國領事館集會

香港人權與民主法案必須通過！

#HongKongHumanRightsandDemocracyAct
#HKprotests
#香港人權與民主法案
#光復香港時代革命
#TRUMP2020Landside #followbackhongkong

終極文宣 對準政權 全民抗共

好想去